希古因 我屌你老母，差d又係你條能樣

乜撚野呀

無睇牙

希古因+馬斯+迪馬
打少3個咁，d波成日易既唔比，又比失

仲有後備個meza

冇睇上半場？

呢條meza正能樣

自己推落底線
根本成隊阿根廷都好有問題

班阿甲仔得pavon上到大場面

屌你老母垃圾教練換2個廢物出黎搞笑

馬斯上半場幾勁喎

馬斯都要屌
希古恩美沙就垃圾到仆街

落河都睇唔過眼
後衛用私家Q上嚟射波都勁撚過斜恩

話我上帝視角又好
大把機會傳去右邊大把空位
係都要係左邊lui埋一堆

馬斯算係咁，球12碼唔好彩

希古恩 > 阿古路

迪馬都好少少，起碼叫做有追過波，雖然都係派唔到牌
屌你老母馬斯查撚奴，完全唔知踢緊乜 波又頂唔到，又累十二碼，波去到佢腳又斷
希古因我講都費撚時

其實點解下半場美斯又沉寂返

屌你老母

12碼當唔輸佢，但中間比失好多波
下場對法國點夠爭。。。

球飛機

希古恩 d走盲眼位ok 不過除左美欺 無人派
佢上半場 試跑過好多次
無人比入去 特別領先果陣

全部夾唔到，教練好大責任

心態決定境界